如果中共同美國鬥沒收資產 有咩美資企業係支國境內最危

支國仲要有外匯管制

奶共美資死晒最好

迪士尼

apple?

支共會唔會直接去攞咩貴州雲端中心啲數據

反正都反檯

金沙

美高梅

Tesla

美資澳門賭場

蘋果
tsla

trump一早叫佢地撤
嗰時可能已經諗住打
班友係要企埋做人質有咩
tesla啦 可以咁獨資起廠
肯定又唔知賣左d咩

支共傷啲，直接取消三萬億美債加沒收所有官員同家人資產

國家都算少美資 除咗啲廠
微軟可能有影響

咁如果封瑞士銀行資產呢

其實想撒都撒唔到
之前寶馬 要德國總理 親自打電話俾習近平 先 拎到d外匯走

共果

日本好多真係走晒

不過聽講日企不嬲對支那都好小心

樓都唔鬼買

Sony 年頭先入股bilibili

M$

支共(啲官)傷啲

Apple

tsla上海間mega factory

Apple係支那只有代工廠同一堆租嘅零售舖, 最多輸iphone存貨

金坷垃

外資本來就拎唔走 一陣全部好似arm咁